Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (janeiro e fevereiro de 2022)
Slug: new-developers-2022-02
Date: 2022-03-21 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator: 
Status: published


O seguinte colaborador do projeto se tornou Desenvolvedor Debian nos últimos dois meses:

  * Francisco Vilmar Cardoso Ruviaro (vilmar)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Lu YaNing
  * Mathias Gibbens
  * Markus Blatt
  * Peter Blackman
  * David da Silva Polverari

Parabéns a todos(as)!

